(行動Post)擺買擺用資本名單 一齊入黎幫手

follow up 上一個post
我只係會整擺用名單 麻煩大家幫手

唔想分到邊D係國企 邊D係中資 邊D係港資親中 總知全部都唔用

整好就可以print出黎貼連儂牆

中國銀行 建設銀行 交通銀行
三聯 商務 中華書局
華為 小米 中興
香港紅籌股 海航 中石油 中石化
國航 東航 南航 華潤集團 光大集團 招商局集團 越秀集團 順豐
美心集團 麥當勞 微信 阿里巴巴 支付寶 南華早報 中旅集團 HK01 TVB

大家幫手 整到夠就睇下會唔會可以整到圖出黎
因為D大集團好多旗下唔同商店到時再列出黎 貼街

頂

Up

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！